俾人block左好辛苦

點先可以唔諗

same

做咩俾人扑
男女朋友

扑你果個仲辛苦

咩人先

扑埋右咪得

Yes

做過啲咩賤格野搞到比人block?

作為一個耐唔耐block 人whatsapp fb 嘅人想同你講
咪就係唔想同你有任何接觸先block 你
block 完人，不痛不癢冇煩惱
唔使煩條友又搵我，唔想覆點算好